沽空機構以後多招新野玩

今次gme 之後，每個華爾街沽空佬都識玩，以後變左佢地做莊，佢地還唔起錢仲惡過所有人，連broker ， Sec, White House 都要行開一二邊

偉 係度嗎

憑我實力naked short 嘅，點解要還？

依加個沽空率應該大到估唔撚到

😦

以後變左？？？

根本不嬲都係，傻尻散戶先以為唔係

禁開倉應該係呢十幾年第一次

玩燈制